Google服務嚴重擠塞受阻 美國東岸成重災區

Google服務嚴重擠塞受阻 美國東岸成重災區

Google旗下多項服務包括YouTube、Gmail、Snapchat等周日（6月2日）出現無法連接情況，受影響的地區包括美國、英國、德國和波蘭等地，當中美國東岸的情況最為嚴重。
事件由美國東岸時間周日下午3時25分開始發生，不少網民到追蹤社交網站故障的獨立網站Down Detector 吐苦水，指無論Gmail、YouTube、Google Drive及Google搜尋器都無法使用。

Google的狀態顯示板顯示，該公司旗下超過一半產品都出現異常，只有Google+及 Google Cloud Search正常運作。

Google指美國東岸的網絡流量出現大擠塞，導致Google Cloud、GSuite及YouTube等服務受到影響，導致出現遲緩或間歇錯誤的情況。該公司已經發現導致大擠塞的原因，並預計服務會盡快回復正常。

Source: 支01

Chi Na 大報復

中國又贏

又會咁啱64前一兩日壞

已發現原因
快d講黎聽下關邊個國家事得唔得

google+ 唔係收左皮啦咩，收左皮既服點服務受阻？

你咪理，佢個page又真係仲 show 緊 google+